［接龍]小弟綽號隊穿牆，未請教

我笑左笑右笑天笑地笑十方

請接招

方力申

我屌左屌右屌天屌地屌十方

先請而後教

你含鳩含柒含撚含脧含龜頭

我觀上觀下觀天觀地觀四周

你屌前屌後屌女屌男屌眾生！